今個禮拜打算落台北clubbing

有冇手足開左枱
想join